有手足出左個袋比出去既手足用

個袋可以變色 同埋都裝到幾多野 保護性都幾好 又防水又可以當盾用
另外佢地會將所有收益捐返曬出去 你地每買一個佢地都會再送多一個出去
想知多啲既入去睇
利申 唔係打手 純粹見到有野幫到手足想share

香港獨立，唯一出路

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

願榮光歸香港

推

想買

呢個係制作團隊既Facebook page
呢個係制作團隊既Ig
另外佢地仲搞緊眾籌 想捐錢既可以幫手

打狗 救人

幾錢個？

up

好撚勁

1

2

3

4

5

6

7

8

9

Push

10

係咪我開錯台...點解冇人理

Support!

1223晚上聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

［緊急行動］星火不息 燃點國際集會

[1223] 今晚七點，迫爆中環，撐星火！！

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

正 想買

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

家長都可以買黎送比有需要既小朋友

咁會唔會孭住呢個袋就一定被發覺係手足

個袋有兩面 必要時可以反轉黎用 而且兩面都唔同色

Up

Pish

唔錯

純黑色係一邊
另一邊可以 多幾種花款

一定要多人用 好多人用

研發埋鞋

如果剩係得手足用呢個袋好易比人target到
要做就真係做到全民一齊用，日用夜用，返工返學都用，裝自己野又好乜都好，和理非無敏感野比人搜都唔怕，咁先可以掩到真正手足善用呢個袋

ppp

屌 窮撚俾唔起

得罪講句，條片好似放哂啲野入去咁
但又快拆棄袋用
會唔會考慮出埋腰包？
有個人資料嘅野就跟身

香港獨立

有用 幫推

推啦
課金

入場離場時放依個袋入個可摺式背囊度 好似可以解決依個問題

Agree
所以其實我覺得可以有兩樣野做

1. 眾籌果個page開埋賣一個 唔洗sponsor多一個比手足嘅Option

我讀緊書 六百蚊個袋 少許貴 我到依家都猶豫緊買唔買好
三百 （或者mark up少少到400 一齊籌啲比手足）我會狗沖

所以留多個option 想捐可以捐，無能力捐呀 唔想付出咁多呀 想打卡呀 總之個價值佢地比到三百幾一個嘅人 就單買一個 做大啲人數base先， 人多就有cover

2. 可以market呢個袋係一個多功能運動袋 將佢嘅function同社運脫勾 然後主動聯絡下運動店舖 或者類似logon呢類嘅雜貨店去寄賣
個袋設計唔講功能其實都幾好 我正正常常行街 或者落街做運動都想有個咁嘅細袋袋衣物 鞋 同水樽
定價三百左右我都會想買個
最理想係 呢個袋 就好似jansport啲背囊咁
學生番學咩 唔知情嘅藍絲咩黎番工出門行山

咁唔通我係狗 見到個咁common嘅袋就查咩

幫推

-----------------
香港獨立，唯一出路

無所謂，黃圈產品，支持！當普通袋用又得，全民皆用！另一BB 系列！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

push

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

甴曱平

好貴。。買唔到

正wo

兩隻色姐，其實好容易認到

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.23 12:00 19:00 和你stuck稅局

12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.25 13:00 6區遊行 18區和你shop
12.26 13:00 6區遊行 18區和你shop
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 19:00 18區地鐵站外和你拖
倒數口號「光復香港 時代革命」
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

應該要人人有一個

和理非都用得唔得

條片話好似整緊個內膽可以換其他色

貴?

貴族裝 五舊水預即棄既玩唔起

貴唔貴見仁見智，我覺得正常，一個mystery ranch 25L都千幾蚊起
不過個袋容量可能真係唔夠用，水壺，頭盔，full face，仲有其它例如衫 外套 可能仲有First aid kit
一定唔夠用

一個25L背囊先大約啱啱好裝曬上面講嗰啲嘢

同埋上面都有巴打講快拆棄袋咁不如出腰包，不過你戴住個腰包係身係人都知咩料，所以又要搵個袋袋，入場先攞出黎

姐係其實都係買個行山背囊(有需要再外掛袋)加rain cover最實際

Tui

拒絕沉淪，唯有獨立！
民族自強，香港獨立！
香港獨立，唯一岀路！

推！

Push
已課